瑞士奧地利捷克自遊行

諗住用Asia miles換機票，下年6月出發，去14日
瑞士Zurich入，之後轉奧地利最後捷克
而家苦惱緊點樣走，因為無直航係捷克返
應該經倫敦/法蘭克福轉機走？

有冇巴絲可以分享下點走會比較好
如果中間駁去轉機個程係咪自己買會好啲？

行程大概係咁：
係瑞士留6-7日
- 去少女峰地區3日 zermatt
- 三角朱古力峰 1日
- 琉森1日
- Zurich 1日
- 柏恩
- 日內瓦仲諗緊去唔去

奧地利2-3日
- 維也納 應該唔去，驚太悶
- Salzburg 預1-2日
- Hallstallk 1日

捷克 2日
- 布拉格1.5日
- CK小鎮0.5-1日

咁樣會唔會留得太少？
歡迎大家比意見

維也納都幾多教堂睇WOR
去半日都OK，D景點好近。

「如果中間駁去轉機個程係咪自己買會好啲？」係咩意思

維也納係整個奧地利最多嘢睇，只係啱唔啱你睇，我寧願你唔去捷克住，經列支敦士登玩半日再去Salzburg上國王湖再以維也納做終點

姐係如果我經法蘭克福返香港，咁捷克去法蘭克福個程飛機應該自己買會方便啲定用AM換？
定係搭火車都方便？

國王湖都有興趣，因為我唔會去德瑞，都想去睇下
維也納有好多博物館，但係我同先生都興趣不大
所以先唔去

想去邊度咪邊度走

布達佩斯經赫爾辛基走都係12hr 10mins，係最快。
之後仲有大把選擇，包括慕尼黑、伊斯坦堡、莫斯科同哥本哈根。

你想睇咩為主？風景？古城？
其實到到都多野睇，但捷克去咁短時間不如留返比奧地利，要取捨下。

唔建議再去ck 留多日喺prague好過

Thanks

瑞士主要睇風景，捷克就諗住睇古城
如果奧地利，除左Hallstallk, salzburg仲有咩城市推介？

Hallstall 可以唔住就唔住
你上five fingers 另計
最好即日來回 影完幾張相真係可以走
之前住過 以為影完可以hea下 但實情係多人到你唔再想留係度 同埋會好悶

唔留嘅話你可以早啲book定shuttle bus 係Hallstatt 直去CK 唔塞車3個鐘車程 係CK住1晚 再坐FLIX BUS 去Prague

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

Vienna同prague 差不多
Salzburg 更悶
德國 走都方便

瑞->奧->德
唔好去GVA, 好悶, 唔去BERN, 留多一日玩zermatt, 6月行山正呀

奧地利去Hallstatt, 國王湖,
CK同Hallstatt兩個鎮有d似, 考慮剩係去一個
SALZBURG除左駁腳去國王湖/Hallstatt冇乜特別, 除非好鐘意Mozart
唔去VIENNA, 除非想睇opera/聖堂/博物館

德國去MUC, 天鵝堡, 一路玩上去FRA

瑞->奧->意
意大利去Venice再由Milan走

少女峰三日只係岩岩好，四日好d，行山都好正

zermatt 去兩日會好dd，你少女峰去zermatt都三個鐘已經，留一晚，睇日出

瑞士個到其實睇你好唔好彩
好彩天氣好就ok, 怕就預多1,2日buffer

維也納個人覺得悶撚到仆街，你自問無興趣既話直接skip

日內瓦都係無野睇，留返d時間係山區仲好

奧地利可以諗吓innsbruck

應該唔住hallstall啦，比較貴人又多

謝謝你

瑞奧德呢個可以諗下
咁奧地利應該淨係留Hallstatt同睇國王湖？
我上網搵資料見好多人介紹salzburg所以加左落行程
但對鹽洞無咩興趣

好靚呀
唔知6月既天氣有冇你啲圖咁好
如果唔好天唔知可以做咩

上網睇左Innsbruck都好似唔錯，啲建築物都好靚
仲可以行山
巴打有去過嗎？上網睇6月都有機會暴風雪

我幾年前6月去過瑞士
zermatt個邊完全未溶雪，行山要行雪地，唔係想象中綠油油一片咁

grindelwald, murren個邊就無雪

另外瑞士想推介下Lutry-Lavaux呢個地方
其實個一帶係一堆葡萄園田, 你可以當係一個好簡單既行山
我覺得好值得一去, 可以搭火車去到Lutry之後開始行去Vevey
下面D相係我幾年前6月去時影, 好撚靚而且幾乎無遊客